
                      Visualmente fascinante “En solitario” con sus muchos defectos es otra muestra de que en el país galo el Cine tiene mejor salud que en otras tierras vecinas, digo defectos porque lo que debería su principal pilar, la relación entre los dos protagonistas, no termina de cuajar en toda la proyección en gran medida por el niño protagonista que no transmite la fragilidad que se supone a su drama, un error de casting vamos, además los cortes en la regata para mostrarnos la vida diaria de la novia e hija del protagonista no siempre están metidos con acierto. Lo mejor, esas imágenes del salvaje Océano que para alguien como yo que no ha visto nunca el mar y no sabe nadar resultan impresionantes…….y acojonantes, un 10 en el apartado visual que compensa la frustración de la historia principal mal definida.
        
            